msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Frand.Ren <coflery@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/\n"
"openwrt/luciapplicationsdisksinfo/zh_Hans/>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_Hans\n"
"X-Generator: Weblate 4.6-dev\n"

msgid "ATA Version is"
msgstr "ATA 版本"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Attribute name"
msgstr "参数名"

msgid "Available"
msgstr "可用"

msgid "Boot"
msgstr "引导"

msgid "Collecting data..."
msgstr "正在收集数据..."

msgid "Current"
msgstr "当前"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid "Device is"
msgstr "设备"

msgid "Device Model"
msgstr "设备型号"

msgid "Device statistics"
msgstr "设备统计信息"

msgid "Disk model"
msgstr "型号"

msgid "Disk identifier"
msgstr "磁盘标识符"

msgid "Disklabel type"
msgstr "分区表类型"

msgid "Disk Devices"
msgstr "磁盘设备"

msgid "End"
msgstr "结束"

msgid "Error number"
msgstr "错误号"

msgid "Estimated time"
msgstr "预计时间"

msgid "Filesystems"
msgstr "文件系统"

msgid "Filesystem"
msgstr "文件系统"

msgid "Firmware Version"
msgstr "固件版本"

msgid "Form Factor"
msgstr "外形"

msgid "Free-Fall Statistics"
msgstr "自由跌落统计"

msgid "Gb"
msgstr ""

msgid "General Statistics"
msgstr "常见信息统计"

msgid "General Errors Statistics"
msgstr "错误信息统计"

msgid "Id"
msgstr "ID"

msgid "In smartctl database [for details use: -P show]"
msgstr "在 smartctl 数据库中 [详细使用说明：-P show]"

msgid "Index"
msgstr "索引"

msgid "Information about the connected disk devices."
msgstr "有关已连接磁盘设备的信息"

msgid "LU WWN Device Id"
msgstr "LI WWN 设备ID"

msgid "Lifetime hours"
msgstr "生命小时数"

msgid "Lifetime max"
msgstr "历史最高温"

msgid "Lifetime min"
msgstr "历史最低温"

msgid "Limit max"
msgstr "上限温度"

msgid "Limit min"
msgstr "下限温度"

msgid "Local Time is"
msgstr "当前时间"

msgid "May not be supported by some devices..."
msgstr "某些设备可能不支持..."

msgid "Model Family"
msgstr "家族型号"

msgid "Mounted on"
msgstr "挂载点"

msgid "No devices detected"
msgstr "未检测到设备"

msgid "No mounted filesystems"
msgstr "没有挂载文件系统"

msgid "No partitions available"
msgstr "没有可用分区"

msgid "Not in smartctl database [for details use: -P showall]"
msgstr "不在 smartctl 数据库中 [详细使用说明：-P showall]"

msgid "Partitions"
msgstr "分区"

msgid "Percentage Used Endurance Indicator"
msgstr "已使用寿命"

msgid "Preserve across power cycles"
msgstr "重启后不变"

msgid "RAW"
msgstr "原始值"

msgid "Recommended max"
msgstr "推荐最高温度"

msgid "Recommended min"
msgstr "推荐最低温度"

msgid "Refresh devices"
msgstr "重新加载设备信息"

msgid "Rotating Media Statistics"
msgstr "旋转媒体统计"

msgid "Rotation Rate"
msgstr "转速"

msgid "S.M.A.R.T."
msgstr ""

msgid "S.M.A.R.T. error log"
msgstr "S.M.A.R.T. 错误日志"

msgid "SATA Version is"
msgstr "SATA 版本"

msgid "SCT temperature history"
msgstr "SCT 温度历史"

msgid "SMART overall-health self-assessment test result:"
msgstr "SMART 自我评估："

msgid "Set logging interval"
msgstr "设置记录间隔"

msgid "Sector Size"
msgstr "扇区大小"

msgid "Sector size (logical/physical)"
msgstr "扇区大小(逻辑/物理)"

msgid "Sectors"
msgstr "扇区"

msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Solid State Device Statistics"
msgstr "固态硬盘统计信息"

msgid "Start"
msgstr "开始"

msgid "Temperature"
msgstr "温度"

msgid "Temperature Statistics"
msgstr "温度统计"

msgid "THRESH"
msgstr "临界值"

msgid "Transport Statistics"
msgstr "传输统计"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Units"
msgstr "单位"

msgid "Use"
msgstr "已使用"

msgid "Used"
msgstr "已使用"

msgid "User Capacity"
msgstr "总大小"

msgid "VALUE"
msgstr "当前值"

msgid "WHEN FAILED"
msgstr "失效时间"

msgid "WORST"
msgstr "最差值"

msgid "Write to device memory"
msgstr "保存配置"

msgid "blocks"
msgstr "块"

msgid "bytes"
msgstr "字节"

msgid "failed"
msgstr "失败"

msgid "interval"
msgstr "间隔"

msgid "logical/physical"
msgstr "逻辑/物理"

msgid "min"
msgstr "分钟"

msgid "passed"
msgstr "通过"

msgid "I/O size (minimum/optimal)"
msgstr "I/O 大小 (最小/最优)"

msgid "Number of Hardware Resets"
msgstr "硬件复位计数"

msgid "Number of Interface CRC Errors"
msgstr "接口CRC错误计数"

msgid "Lifetime Power-On Resets"
msgstr "上电复位计数"

msgid "Power-on Hours"
msgstr "通电小时"

msgid "Logical Sectors Written"
msgstr "逻辑扇区写计数"

msgid "Number of Write Commands"
msgstr "命令写计数"

msgid "Logical Sectors Read"
msgstr "逻辑扇区读计数"

msgid "Number of Read Commands"
msgstr "命令读计数"

msgid "Number of Reported Uncorrectable Errors"
msgstr "无法修复的错误计数"

msgid "Resets Between Cmd Acceptance and Completion"
msgstr "命令接收与完成之间的复位计数"

msgid "Current Temperature"
msgstr "当前温度"

msgid "Average Short Term Temperature"
msgstr "短期平均温度"

msgid "Average Long Term Temperature"
msgstr "长期平均温度"

msgid "Highest Temperature"
msgstr "最高温度"

msgid "Lowest Temperature"
msgstr "最低温度"

msgid "Highest Average Short Term Temperature"
msgstr "短期最高平均温度"

msgid "Lowest Average Short Term Temperature"
msgstr "短期最低平均温度"

msgid "Highest Average Long Term Temperature"
msgstr "长期最高平均温度"

msgid "Lowest Average Long Term Temperature"
msgstr "长期最低平均温度"

msgid "Time in Over-Temperature"
msgstr "超温时间"

msgid "Specified Maximum Operating Temperature"
msgstr "推荐最高工作温度"

msgid "Time in Under-Temperature"
msgstr "低温时间"

msgid "Specified Minimum Operating Temperature"
msgstr "推荐最低工作温度"

msgid "Solid State Device"
msgstr "固态硬盘"
